落撚完雨咩呀屌

落撚咗成兩個禮拜 屌你老母

唔落雨熱撚死

最慘無得落街打波